五大訴求同張超雄私人草案係無衝突

反修例事件發展到而家
係政治事件
一定要回應五大訴求先可以接受

但張超雄果個草案係處理殺人事件
同我地爭取係無衝突

只係張超雄呢個時間提出
我有所保留
如果林鄭識玩
一定即話可考慮你個草案
等你泛民兩邊不是人

所以結論係 張超雄而家提出草案係on99，但唔係鬼

timing有保留，但兄弟爬山各自上路啦… 聚焦721…